黃藍店唔應該只係限於食店

依家眼見好到都係側重係關於食野既鋪頭
會唔會都整合返一個可能係關於日常消費, 家品, 衣服等等既資料?

支持，推

其實黃藍地圖已經有多於餐廳嘅資料

例如花舖、槍舖⋯ 有出聲嘅我諗都會納入去

抵制日本城
專賣低級支那貨

有冇fb賣衫網店
利申絲

黃既真係唔知, 藍既知一間
係實鋪係元朗千色

原來已經有咁多資料
下一步係咪要分類好, 有得filter shot唔同野?